Varley zijn tanden hard en enthousiast; de kogel sloeg de stijgbeugel en Simon omhoog getrokken voor een onmiddellijke, geaarzeld, daalde vervolgens Esmeralda op de grond.
Varley ging over de vlakte als een greyhound, maar voordat hij had bereikt haar stond ze rechtop en de volgende instant was ze op zijn borst snikkend en lachen echt hilarisch.
"Het is je--u, Esmeralda!"
Was alles wat hij kon zeggen voor een minuut of twee.
"Ik kan nauwelijks mijn ogen niet geloven.
